[年代向錢看」台灣醫生都話因為打疫苗發生血栓大部份都係30分鐘出現

17分鐘開始

年代向錢向本身個節目都係反共 個節目揾左個醫生講疫苗出現事故果部份 佢講既野完全同呢幾日班專家講既野係一樣 話發生事故中風多數都係30分鐘內出現

唔係想幫政府spin不過有無熟醫既巴絲學術討論下呢件事？

番名學野

人口滅絕計劃